邱騰華又話要選特首，又話要香港製造，即係點？

首先唔理咩世貿比唔比先啦
香港製造改做中國製造有咩問題？好失禮？